一句講晒 賭波定炒股

正評=賭波
負評=炒股

曲細呃正皮

係呀
儲夠1000正評有十萬奬金得未

緊係馬會，寧做慈善都唔好俾大戶食

结果一L樣

岩！

我有內幕料 緊係賭波

師兄可開心share?

B gor 賣料 200$ 一星期
每日2-4場
一星期後冇賺到雙倍退款
有意pm

推

點入會牙輸左兩皮
還我血汗錢